麥明詩盼演技令人改觀 愛情路上學懂自立

麥明詩（Louisa）一五年以「十優劍橋生」銜頭參選港姐時，曾引來一些網民負評，如今民望翻身，經常說出率真敢言的語句，打穿人心。但她與前男友林作的關係卻經不起環境的轉變，最終三年情劃上句號，令她學懂自立，「不可以因為一個人而放棄要求或原則！」

麥明詩自言外貌雖未及歷屆冠軍李嘉欣或郭藹明等美女，但勝在敢言，「可能很多人會覺得香港小姐沒有以往光輝，但這想法是可以改變，只是自己可以改變多少？我覺得自己優勝之處在於敢言，對我來說沒有太大的包袱，應說的就會說！當然外貌方面無可厚非以前的冠軍真的很美，但時代開始變遷，需要的東西會不一樣，我勝在比較平衡，至少勇於接受及嘗試。」

Ming c 加油😎🤘